有冇人好憎自己屋企人

想佢死嗰隻

有

我
孤兒 冇屋企人

有時會諗自己咁諗會唔會好賤
不過有時係會覺得自己唔夠賤

同我結婚 想比你憎

有好有壞

同我做愛

唯有當屋企養咗隻老鼠

吱吱吱

我死魚

我鍾意

以為我驚其實心底笑緊

你仲鍾意啲咩 我一次過改

試下笑出聲

點解你係要咁賤

我好忙 唔得閒理啲細路仔脾氣

點解憎先？
我都同屋企人反晒面
日日住同一個地方，但係冇講野幾年

憎佢性格思想行為
自小已經係 不過我表面冇嘢
未至於冇講嘢但唔會主動講

對你先咁🥺你好特別

你好型

我變態佬黎

一樣 佢地叫我快撚d死
依家一句野都唔講

我諗起

想推佢落樓

佢衰咩